有冇巴斯係香港/深圳做過縮唇手術？

小弟厚唇，想係箍完牙之後順便做縮唇整整佢
想問係香港同係深圳做既價錢有幾大差別？
有冇話有邊間醫院/邊個醫生好？
我自己google過d流程啊，術後康復啊果d，我諗應該都係大同小異，最緊要要搵個有經驗既醫生/醫院做到一個好既效果
唔知開係咩台好唯有直接開係吹水台
希望有做過既巴絲可以分享下

拎嘴唇相嚟睇下先

想笑下

深圳

我驚你嘴唇都冇埋喎

就等緊巴絲上黎分享

幫推